邊度有得down定有關習近平新時代社會特色主義思想pdf

Down咗毛語錄 驚第時俾人捉個時
話自己睇過習近平新時代社會特色主義嘅書

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠿⠛⠋⠉⡉⣉⡛⣛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠋⠁⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣸⣿⣿⡿⠿⡯⢙⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠄⠄⠄⠄⠄⡀⡀⠄⢀⣀⣉⣉⣉⠁⠐⣶⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⠁⣿⣿⣀⠈⠿⢟⡛⠛⣿⠛⠛⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠁⠰⣄⣴⡬⢵⣴⣿⣤⣽⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⠄⢀⢄⡀⠄⠄⠄⠄⡉⠻⣿⡿⠁⠘⠛⡿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠃⠄⠄⠈⠻⠄⠄⠄⠄⢘⣧⣀⠾⠿⠶⠦⢳⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⡀⢀⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠻⢣⣶⡒⠶⢤⢾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⠄⢘⣿⣦⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠛⠻⠻⠺⣼⣿⠟⠋⠛⠿⣿⣿
⠋⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣶⣄⡀⠄⠄⠄⠄⢀⣤⣾⣿⣿⡀⠄⠄⠄⠄⢹
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣿⣷⡤⠄⠰⡆⠄⠄⠈⠉⠛⠿⢦⣀⡀⡀⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢿⣿⠟⡋⠄⠄⠄⢣⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠹⣿⣀
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠘⣷⣿⣿⣷⠄⠄⢺⣇⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠸⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⡇⠄⠄⠸⣿⡄⠄⠈⠁⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⡇⠄⠄⠄⢹⣧⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠘

未有pdf 頂住檔先